其實唔一定一要跳閘

已經跳緊嘅手足，請你地繼續跳
而唔敢跳，驚跳唔到，驚人地目光嘅手足
只要你地跟住前面個人出入閘，就可以抵制地黨鐵之餘，又唔駛太明顯

等運動發展到越黎越多人響應

跟人出人閘其實好易

自推